疑似食物中毒 急

肚屙 痛
發冷 狂震 肌肉好酸 頭痛
係咪食物中毒

發冷 狂震
Call 白車啦

唔想call 白車 未死得住

一陣你暈左點算

立即call 可大可少

先call

咁飛的去醫院囉，
唔使教呀

去醫院啦 個身震緊 可大可小 仲發埋冷 隨時休克

38.1 發燒？

食左D乜 btw 快D去醫院

Call白車啦 上連登

push

Call 白車啦

白車比生人叫唔係比死人叫

你今日係咪搵完外快黎

冇事，訓一覺就得
唔好浪費地球資源

你都係想人咁答者

啱啱發完夢

神經毒素

咁你就咪撚喺度問叫白車啦
如果係因其他事所以咁你用其他tg服務 喺度問無人會幫到你 都係叫你去醫院

去醫院啦ching 仲喺連登問

去連登問症

快啲搵杏林覺醒啦ching

樓主仲在生嗎？

去完醫院啱啱返屋企